有無Childish Gambino同好？

係香港比較出名既歌 應該係做過Get Out片頭曲既Redbone

Me and Your Mama

新歌 This Is America

mv勁到

Redbone 好正

This is America mv有好多hidden message

3005
sweatpants
sober

this is america

邊個叫我? 3005

舊歌無限loop

this is america
sober
redbone
the palisades

個人最鍾意fire fly, mv都幾有意思

好想快啲睇佢做Young Lando

對套戲無興趣 但又想睇佢同Woody Harrelson

佢d歌同mv sober

最新嗰首歌係咩意思?

Hi

Blackman Blackman Blackman

現實Troy 同abed有冇合作過咩歌咁

最近先開始睇community，先知原來troy係佢黎睇過spiderman都唔認得添

this is america根本就係而家既美國

清識貨